一人一樣男朋友做既變態野

成日係我面前徒手撩鼻屎
跟著話要抆d鼻毛當紫菜擺係烏冬上面俾我食
好想嘔呀

樓主同男朋友互插變態d

兩個男人互食鼻毛有咩特別

真絲

著女朋友未洗嘅底褲
奶腳 聞女朋友d鞋
做女朋友嘅m男

男朋友成日逼我吞精話養顏 真係好難吞落肚

見過佢房有舊豬肉開左窿

點解你係度
我唔想食你d鼻毛

我不是gay的

我緊係知啦

出完街 一番到屋企 未洗腳 個ex係錦捉住我隻腳起勢聞 一路聞一路叫：好臭好撚正

你對腳好靚？

相處得肛肛好

咩為之靚腳先

顏射

白滑唔粗有線條
腳趾唔會粗短同正常 唔會外翻etc

你隻腳靚唔靚我唔知
剩係知你一係文盲一係拼音狗

1 鍾意一路聞我腳一路話好臭
2 成日要我著黑絲比佢奶....
3 鍾意噴鼻涕落我到..

愛我
真係好變態

1. 只喜歡用口含
2.逼人呑精
3.睇AV女優硬得快過睇我

利申: 借用男友acct 嘅真絲

之前食雞翼冇食乾淨,男朋友食埋佢,好變態但好sweet ,得ㄧ次 (果次啲雞翼係我整既

聞我加拿大味